Deportes Cuatro：美斯留隊機會越來越高

西班牙四台(Deportes Cuatro)聲稱他們得到了梅西在去留問題上的更多細節

該電視台稱據他們所知，儘管梅西還未作出任何決定，但他仍在考慮留隊。 當然，梅西的最終願望只有自己知道，甚至連他身邊最親近的人都不清楚，不過比起幾個月前，眼下梅西留下來的可能性更大，巴薩球迷自然是喜聞樂見的

巴塞美斯隆拿

係我地朗迷眼中one club man都係垃圾

好心就叫佢哋收撚皮啦
佢哋識條鐵咩，成撚日叫人出去證明自己
不停笑鳩美斯井底之蛙，都唔知邊個先係井底之蛙

唉，美斯走就話唔忠心
留低就係唔敢挑戰

咁快又俾壓力佢留隊

留隊有咩所謂，離隊就話25仔姐

都回哂塘la 佢根本就唔值份人工

真，啱先入嗰球freekick都係靠沙維小白先入到

人哋想走呀嘛

點解唔可以留低接受挑戰？

留在度隨時冇糧出

習大大

歐聯4強入利物浦果球靚d

我朗對巴塞嗰球Freekick最靚，爭在未入到姐